有冇人有LMND?

129$ 走左

揸住300股,冇左3皮

清今日入?

幾錢可以入？

8x開始入

屌 咁唔叫無左啦 我都係12月頭開始建倉

回多幾日先

啱啱再溝左

前2日129賣左
賺左6成

升左咁多日,唔會回一日吧

再跌再溝

橫掂唔知買咩好

接飛刀...
我中意妺嘅時候先加

70放咗

我本身都係 早幾個月50幾入 跟住60幾放左

我之前啲NET又係 30幾入 40幾放 之後60幾又買返

4x入
108放曬

之前80幾妹又加左

我net 2x開始入,sH冇出過

SH真係仲好

要睇, 我zm 蝕住走
Shop nvidia 震走左
不過走左去入d更有前途

SHOP同NVDA個CAP比較大隻 升幅有限
入其他更有前途

每次大盤調整就執下個倉

Fat fat

80望到宜家
覺得佢啲保險太on9太少所以冇買
錯過咗

一晚啲LMND嘔左10K鎂

大戶

琴日盤中減左1/3走左去買IIVI同LITE

巴打 NET繼續Strong hold?

NET 冇左10k鎂
成交唔大都未洗走鬼住，暫時唔郁
除左實物tech股,琴晚全部跌，唔知JM9

如果LMND跌唔穿95想再加注

NET就由鳩佢算

今日到iivi 同lite 跌,真係左一巴又一巴
加左少少NET同Appl

*Appn

$65 100股 sh

個莊 閪撚到 一野夾返上去

真係痴撚線

升25%...

134 放左

等回一回再加返吧
好股不怕回頭吃

牛巴 今日平倉數錢

甘敗下風

個莊實在太無情 ATM put都唔比人加貨

權唔識玩

無乜人討論呢隻
利申：30@$50 其他係sq tsla

short put想接貨加倉咋

一個好倉只需要3隻靚野 你全中3隻

好彩姐，8成去左tsla,所以買得少
不過3隻我都係有信心既，無信心果d跌少少就會放

以為你put, 但奇怪P&L又出綠字

177...升到懷疑人生

180 都有